【行動】火炭駿洋邨隔離營 居民大會

火炭駿洋邨將成為隔離營

林鄭月娥出爾反爾，佢喺1月28日既時候講過盡量不用未入伙既公屋邨作為檢疫中心設施，但係琴日2月8日就因為疫情發展不能預見，就想用火炭新落成公屋駿洋邨成為隔離營。

火炭駿洋邨位於火炭工業區，最近屋邨既華生工業大廈，入面有幾間大型既食品加工場同製造食品公司。琴日有報導指出病毒有機會由空氣傳播，所以唔排除會污染食品，或經由車輛將病菌帶到市區。

另外，附近亦有公共交通工具到各區，例如:
280x到九龍、尖沙咀
80m 到 九龍塘
798 到 將軍澳
88x 到 藍田
481 到 荃灣
可見，將病毒、病菌傳染途徑廣泛！

今日下午四點火炭山尾街遊樂場
將會舉行居民大會，除咗火炭居民之外，希望其他區既居民可以助火炭一臂之力，大家都可以到場抗議！反抗！

［非分化］當美孚被選為隔離營既時候，火炭人去左邊？

實有人入嚟幫架 但火炭太少人係真 琴日睇live都見

推啊

重狗 小心

幫手聯署

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

火炭無乜人

推post

推呀

火炭已經重狗 大家小心

Push

再推

三推

駿洋呢 d 新公屋，應該一半以上係新移民， 另外有小部分退休紀律部隊入住
等佢地去同黑警砌過啦

幫手啦屌 好多自己友架

新移民，傷殘有病，退休公務員加埋佔9成，正式香港人無可能拎到公屋

都有3，4百兩友

利申 有去

穗禾，穗禾上面， 桂地個2條村
駿景 仲有中左既銀禧 御龍山

唔好講有個人流量超大既工業區啦

火炭冇咩人? 妳火炭站都未到過?

已經有粉嶺範例答案，重有咩好講

蘋果直播緊又對峙

粉嶺d藍屍係勁既

有勇有謀

死狗閪係咁chok椒

佢地預派係冇鎖匙 政府炸左駿洋你都吹佢唔脹

1804 #火炭 山尾街巷仔一女被制服
要相啊

少人咪証明左係適合

快啲去火炭幫手

呢個屋村好多藍屍，俾佢地自救下先喇
岩先有女手足俾人拉左，有藍屍話響網上話轉個頭就會放佢出黎

分化撚 林鄭出爾反爾呀而家

咁嘅話 盡量唔好跨區 自己區自己救

gogogo

屌你老母，我屋企人黃絲抽中呀

我一放工就見到隔離營